極重要！聽日被罷工既人一定要注意

聽日唔好唸住被罷工就留係屋企
一定要準時返工

點解？

因為狗鐵一定會安排巴士接送
巴士站靠你地塞

因為到時手足可能會比人踩場
一定要疊馬兇走班人

最重要既係
因為你地都係好員工
真心想返公司逼不得已先返唔到
係咪？

咁都負評？有冇得解釋下

輕輕一推

推阿

pish

805準備入港鐵發夢嘅你同我入黎

重要資訊 麻煩幫推

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳